政府有能力將藍絲變成黃絲

班花農早兩星期見政府話取消花市，
即刻周圍去租啲短期舖位，有啲約都簽埋比埋按金，
而家彈出彈入又話可以擺番花市，
鄉黑都比政府玩到變黃

we connect

Who cares

樓主係咪弱智
鄉黑幾時黃

佢地狗咬狗

抵佢地 搞完黃就梗到佢地

覆巢之下 豈有完卵

真正既藍絲係無條件撑政府
就算政府比屎佢食都唔會反抗
所以佢地先咁難分化

狗咬狗唔等於變黃

750萬黃又如何
做到D咩
公務員底褲黃一樣全部要簽紙

撐政府藍絲幾時先可以打中共疫苗
等得好辛苦

點睇都係港共撚班鄉黑

又未至於變顏色

賺少左嘈佢兩句你就當佢黃?

身邊好多藍絲都覺得政府同班官好廢
但唔知點解又好撐政府